# Тестовое задание

Джуниор уже начал его выполнять, но у него ничего не вышло. Нужно сделать красиво.

Приложение состоящее из одного экрана. Экран разделен пополам на 2 части.

##Часть 1. Поиск пользователей.

В этой части экрана отображается строка поиска и список пользователей удовлетворяющих строке поиска.
Если строка поиска не задана то отображаются все пользователи.
Поиск производится по имени или фамилии, поле по которому будет поиск выбирается в селекте рядом с инпутом.
Когда пользователь начинает вводить текст в строку поиска, ему выводятся в выпадающем списке 3 первых пользователя удовлетворяющих запросу.
При клике на пользователя в выпадающем списке в результатах поиска выводится только один выбранный пользователь.
При нажатии на Enter, производится поиск и заполняется список под строкой поиска.

В результатах поиска отображаются следующие поля: Имя, Фамилия, Возраст.
При клике на пользователя у него отображается имейл, а у остальных исчезает.

- Иван Иванов, 25 лет
- Петр Петров, 20 лет
- Сидр Сидоров, 31 год, sidorov@gmail.com

##Часть 2. Создание пользователей.

Форма для ввода 4х полей: Имя, Фамилия, Возраст и Имейл.
Имя и фамилия должны быть с автодополнением, данные для автодополнения должны подтягиваться с dadata.ru

Данные нужно хранить локально, сервер писать не нужно.
